點解連登冇左賜酒同派膠既

點解有留名功能但係要係個post到打留名既？

唔好意思 潛左水一排唔係好知

你未update?有喎

係咩 cap圖睇下

岩岩派左膠俾你，你睇下自己profile

我啱啱見到樓主有百幾粒膠

係咩 咁我膠番酒比你啦

下 得咁少

用黎做咩呢啲ON9野
以前係高登都成日叫林祖舜刪咗佢啦
不過林祖舜係要留住個咁緊白痴功能正一ON9仔黎
仲話著名IT人士

我淨係有印象有過咁既功能咋 原來係咁
咁高登刪左呢個功能未啊

肯定未啦
林祖舜個白痴咁鐘意呢個功能

要來做乜
啲人酒換酒
得罪痴線佬又每日一膠